[PS4/PC] Monster Hunter World [364] 10/10大團長來襲

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

標題0分

有無巴打知道10/10幾點有得打大團長

好想快d温完書刷珠

自動上香

金鶳子

香港人反抗！
唔用不推文回覆一律視為五毛唔答

畀小霸王搶咗1001

洗唔洗執下個Q&A？
加iceborne 聚魔Lv 素材個d咁

執完都無人會睇

相比於打Q&A，你del咗你兩粒達人II再刷過都更加有意義

我屌咩見到隻毛吉番去拎衣裝轉個頭唔撚見咗

會唔會有無單人極貝攻略

好撚多人問素材
金銀火每日見到幾次

入夜？

朝早黎幾次都係見到捉唔到

打埋大細金先寫

超心體力 痛擊體力 無傷體力 挑戰體力 挑戰2就無

G位裝打上位極貝仲要攻略慚唔慚愧

慘

有冇巴一齊打歷古刷珠

巴打有冇曲 我入黎

今晚翻去叫曬所有小隊隊長踢你出小隊

入唔入到

等等

隻金獅MR24就打得

Q:新手想問……
A:

新手留名

唔夠人

今晚刷歷古留名

兩個都夠做

我好廢

志在吸引人開冰J龍打

砌緊套重弩等陣用黎刷

Mhw打完主線就無玩，依家玩返打完天地龍，上網睇人砌裝成身靚珠，我應該去邊刷珠

想問一個低b問題
點樣有鍛練場可以比人練飛翔尺個架木頭車？

打歷戰調查

貼巴哈上去比佢問

試下㩒下隻貓 你會發現

到68mr 接左黑狼鳥
但搵左4個字都搵唔到
有無巴打知喺邊區？

同管家貓講野
變更配置物

係咪紫色個d其實要點開任，我有兩個紫色任唔知點樣走出嚟，成日見人講歷戰我都唔知係咩

你都有粒

靠打紫任執腳印 執到咁上下會發現調查報告

有冇巴打今晚一齊打黑轟
我可以開
但唔識打

得叫我

係紫色
係調查資源唔知咩所個到tick咗想開嘅任
再係接任位揀返調查就開到

想要多啲任開就執多啲腳皮

但你有兩粒

好似有個都有2粒

開場危險度2試下先得唔得
本身冇玩開重弩

依霖搵搵我

好

知唔知打團戰應該帶咩彈

就係覆你果個北極熊

無玩遠攻

仲有個巴打入唔入埋黎打

超力體力一粒都未打到

我指用上位裝
上位時候出既野就梗係要用返上位裝打

唔係聚魔之地打既咩

sor等等我 研究下用咩彈先

因為你自私打

負皮是我俾的 反省下

唔同你打姐

有冇人出過神珠痛擊體術

叫猸蛇拉你去新屋嶺

2粒路過

打完呢場我試下更新7.00
但係我唔見有更新檔

究竟打左賓周龍整佢d野先定打智障屍吐先？

滿血秒左 wtf

我過關係屍套兩件+冰咒3件
出哂兩個技

唔緊要我體力3比佢打下都得返一滴

等陣 我更新7.0先 好快

有冇人刷大細金？
好多啲戇尻仔為左攞幾粒爛鬼閪珠見到大細金都唔打 過一排成堆人白金又哀號冇人刷

有都冇用，利申唔玩弓

好似有2粒

賣左佢放返出個pool度

blg有冇刷珠團?

無裝要多粒咁既野

ER 兩粒 sor

我地-1 入唔入黎

冰咒4件應該用咩大劍好依家用緊硫斬，岩岩轉玩大劍，之前都係玩開太刀，同埋有d 咩技能大劍必出

唔該晒巴打，依家先mr 4x hr 160 唔係太多時間玩

個個都有 乜咁易出既咩

對比達人II 挑戰II 真係幾易出

挑戰II係R11定12？

12

有冇code？

有兩粒挑戰ll 交換啦

玩弓真係要用好多素材
整完一把火弓已經冇乜

食完飯可以

挑戰II係r11 我有粒

7xXE CEM7 ssFh
歷戰調查-1

我都記得係11 但好多人無
利申：無

係咩 我都冇 點知姐

我仲有粒全開II 但係力解硬係覺得好傻

差金火大 黑狼鳥大就齊
有冇人有多金格或者多 ! 既任開俾我
可以用歷戰4/5格或者聚魔怪換 我森林荒地7LV

就係喺聚魔搵唔到

紅筆.gun

等等 唔係要去eyeball度接任既咩 聚魔唔係好大姐

海綿體已經齊晒啦

朝早8

跪求聚魔普通炎王

接任後無記錯喺營地1出, 森林連接荒地嗰到有足跡
唔搵足跡應該唔會出現, 我估
我記錯的話就繼續搵森林, 唔會出現喺其他區

我試過引誘黑角，但等左10幾分鐘，腳毛都冇條

試過引誘完, 去到佢落地嗰位等.
仆街有一隻走刷咗條古龍出嚟, 隻龍直接喺空中飛撚走咗地都未掂過

我食飯先 一陣玩

okok

有無人刷聚魔歷古/調查歷古

食完飯了 仲有冇

仲有位

coming

lm

就快連環境生物都齊
利申：發夢中

入左

刷左50幾場都未有水母..屌

等緊另外個巴打食埋飯再開

轉頭試下

ok玩得叫我 我捉下水母先

有冇刷珠，聚魔可以join?

我差細水母
未有心情刷冰原生物
冰哨鳥先煩

入緊

我返黎啦

仲有無位？

應該夠開兩隊

Lm 捉水母捉到想跳樓

唔記不推文

.gun

有一粒
仲有炮術2 鐵壁2 体術2 挑戰2 ，鐵壁攻擊同挑戰体力都有
仲有咩要刷

最近轉玩弓
有冇高手講下強弓+散彈2 / 強弓+散彈1+強彈1
邊個好d

有無人刷調查歷古
7xXE CEM7 ssFh

今日好weak要訓了

早抖

比較抵出 散1>通1>散2>通2
好似係

3粒
不過我唔玩弓

我想問96 M R先至有強化治療煙筒自由任務，係咪正常。

冇3粒唔想玩

人黎 掟佢落山

咁即係散彈1+強彈1

跪求聚魔歷戰慘爪

索尼互動娛樂（SIE）總裁兼執行長吉姆‧萊恩（Jim Ryan）今（8）日透過 PlayStation 官方部落格宣布，研發中的下一代 PlayStation 主機將正式定名為「PlayStation 5（PS5）」，並預定於 2020 年年底上市。

無屬黎講唔係硫斬 就係boss 果把
不過兩個都紫斬極短 上龍破肉質一兩次就用完

技黎講啲加攻技唔洗講啦 然後就係落集中囉

冰哨鳥係乜

冇曬人訓先 聽日再刷

求刷珠團

有冇7LV聚魔

聽日搵你 有frd搵
我係岩岩枝重弩

有冇巴打有聚魔歷戰浮眠龍？

有咁點

sor最尾果場冇諗到佢會秒

打

你想打咩先 咁空泛

歷古

屌你, 升少少跌多多

有無人有聚魔歷戰骨鎚

街場真係無奇不有，玩笛成場唔撚吹

一隻歷古執到3粒大靈脈玉

有無帶打鬥技場雷狼

有無人有聚魔歷戰猛牛龍

仲有冇人玩拔刀弓

求戰痕黑狼開圖鑑

有無人打鬥技場雷狼

長柄鎚

好撚灰，打左盛晚天地龍街場都爆唔到一次頭

有冇巴打有聚魔炎妃？

我都搵緊

歷戰？

入上面個code 開比你

Sor 要夜少少先

唔該

19x MR果個

單刷 射徹彈 一定爆到

我太刀

有無人打 我要一粒咋

有，係咪同我打埋其他啲三天刀料。

你差幾多😞

想要普通

太刀單機打過幾次雷狼。唔夠抽

仲有冇

已到

193 MR 聚魔場

等陣開比你

Thank you

點解你地打緊隻我睇唔到既怪

仲有冇歷戰
而家先睇到

我之前都試過中BUG
打到一半先出現
仲有之後 要重開ps4
唔係玩左陣會冇喇喇隻game crash

普通我有
等人開歷戰比我

可以開嗎

你入咗未

我喺blg

睇日記係普通 點知入去係歷戰

一拳你今晚個loading 時間夠我地打多20場調查

睇錯quote
想要普通炎妃

勁到

我仲未入到no tk 幾日了

原來荒地未到lv6解析痕跡都出到金火

呢條片條友話長槍R2擋同L2擋有分別
有無高手解釋下

嘩 多謝bobo巴打...
出埋大金

未滿人喎

呢件奶媽笛o唔ok
唔要耳塞換體力回復up同道具使用強化
攻擊4係3件轟龍裝綁死

建議Q&A加入SSD為入隊條件

打完主線入iceborne 有咩裝推薦？卡左係痺毒龍到俾佢招掃尾一下秒

用住上位裝先 打唔贏再換

騰龍

礦石裝 或者是但有咩料就整住先

無耳塞你死咗啦

自己有精靈加護 正常好難死

我瘴氣未6lv 都解析咗2隻黑轟比我 仲等我升得咁辛苦

笛 我自己覺得唔太適合玩奶
企埋一二邊食藥又少個人打
你過去打 收武器唔係特別快
係得片手同 弩回復彈 救得最快

體力回復量up 同 道具使用強化
只係for自己 隊友食唔到

茸好 係有滿足感3情況下
普通大回應該夠用

笛個譜 可以研究下天地龍個把
攻小&防小 吹兩次 個效果變左紫色
就等於 攻大&防大 =1.15倍

攻大 防大 吹兩次 =1.2倍 仲要分開吹
有d難keep

棄左大半年，連psnplus都無左，單人打貝爺點打呀

體力回復量up 同 道具使用強化原來隊友冇乜享用
咁我轉返耳塞
好 睇天地龍笛先

講漏左 攻大 防大個持續時間係短過 攻小&防小

成日都話搵唔到

你入一次其他集會所先再入
唔知點解成日 切換小隊失敗

笛宜家就係buff到想你吹完buff就直接去輸出
個dmg唔差
不過其實有粉已經唔洗有奶
你快打D仲安全

我已經係咁 咩方法都試過

有無巴打借ps plus比我連機玩 半個月

屌 自己買一個月啦

有冇人可憐下我 幫我搵沙灘隻毛吉 差呢隻

乜原來呢個都有得些牙

用緊上位滅盡龍，但太低防。打冰魚同猛牛都有d 辛苦。唯有砌套礦石睇下頂唔頂到

其實係

乞衣過猸

Share未

你大把錢錢

玩少啲把黑風
仲無腦過雷狼

好愛風漂

邊把勁 介紹下

其實d珠係咪某d龍出某種珠，新手想刷超心

想請問一個好old school 既問題
本篇既不動衣裝究竟點先整洗到個任出黎？
Ib 都爆左機 番完頭打左好多場歷戰古龍（4條鋼龍 4條屍套龍 1條炎王龍）同解左九星果個歷戰麒麟
係咪要解埋迴避衣 強打衣先出到？
睇左好多功略網 都唔得 HELP ME PLEASE

攻略*

唔太清楚 你應該達成左條件
歷戰古龍你打左 g位定上位？
有冇返舊據點睇睇？

完全隨機 睇運

入街場刷人地d歷戰刷到灰

個個都係咁

mh就係咁 每日慢慢刷下
有咪有 冇咪算
每代都要刷野
最多咪低少少輸出 打下龍當練技術

Rare8 珠究竟刷咩先最快
上位 定 master 歷戰調查
我都刷緊解放同散彈珠

G位啦 成日出呢d廢豬

想試下玩拔刀大劍應該砌邊套裝好，d技能有d睇到一頭煙，未有好多珠

舊龍脈石推五口應該抽到

冰咒四件是件簡

打傷害好唔穩定，有時一箭百幾，有時就40幾，唔知係咪部位同距離問題

玩弓d傷害硬係好似好低
上網見人70一hit
跟住佢砌變左廿幾一hit

上網有晒教學嫁啦喎

其實如果條件一樣 四金定四紫易啲出大細金

youtuber 個啲食晒藥，食晒攻大貓飯，弱化肉質兼且用強擊瓶，仲未計用啲靚珠，已經打落 90 一下

我唔用銀火裝，普通兩件冰咒，剛射都係40~50，最盡見過 71，不過都要睇下打咩龍

起咗牙佛底
法國佢日日大魚大肉 又ham濕又call g
屌你老母假佛嚟

有冇人玩迅龍重弩打貫3?
改裝用裝填3,定係盾3?

我都係差粒散陣珠, 發覺要風化/老舊寶珠先有機會出RARE8
唔係要刷返上位歷戰呀嘛

記得賓頭有解放2

破戒僧 勁野黎

打返m位歷戰算啦 所有珠都刷到

屬性滑步?
TA果d食哂藥, 著哂衣, 弱哂質咁打出黎,
宜家打剛射最高都係65枝, 平時4x-5x

刷緊M位 散彈成日出
呢兩日拎黎鍊金都鍊左十粒八粒

完了吧

屌...讀心術發動

終於到mr99，有得打juno BB

統槍好似好小眾咁明明好過癮

今集統槍已經算多人玩

米尾

米扮

Mhw打左成年未出過超心珠
Mhwb 兩日出四粒超心珠
讀心術

同宜家比緊係
宜家高階係rare11 12

有冇巴打有聚魔之地荒地7lv，想打拎聚魔歷戰炎妃料個匠4鏈

1.對應屬性
2.弱化肉質
3.怪物嬲咗
你做少上面其中一樣傷害都跌一個level

我要心眼阿

想問太刀用唔用到奪取耐力？

可以

補充一點，奪取耐力對古龍無效

放射

補充一點 奪取耐力對太刀冇乜用

補充一點 認同樓上

用緊熔山銃

我見好多人用屍套

做佢隊友重過癮

除左呢幾隻古龍大招 (滅盡,炎王,炎妃,屍套) 要強壁
溟波,冰咒龍 洗唔洗用強壁珠?

溟波好似無
冰咒咀炮要

冰龍橫掃要

多個2格豬位
今集銃槍套裝砌到玩壞手

銃槍唔小眾
全彈銃先係小眾

20分完場同0死呢啲最易

今集d啲新怪咁活躍
等你啪得黎隻怪已經走左

溟波大技都要

用黎打屍套好舒服

即係古龍黎講得剛龍唔使

點解攻擊珠II 只係2粒1級合併但值rare12

炎妃強璧都無用

根據有耐X珠III
我有理由懷疑有攻擊豬III同達人珠III

mr未過一百
想刷粒散彈珠係咪要返去打舊歷戰古龍

冇

打m級危險度2啦
會出番晒舊珠

thx

琴晚活動任(冰龍+微波)出左粒

依家真係大把舊珠
我本身茸好得1粒
依家變左9粒

技位問題? 最好所有複合技都有用
如果有粒匠+攻擊 但匠對你無用 咁你會用攻擊II 定匠+攻擊
何況攻擊最泛用

岩岩學砌銃槍，見冰咒同炎妃都係普通彈，係咪無乜用？
另外KO術消耗耐力果d有無用？

有植學4
咁咪有攻擊4 達人4

我用配裝器 試過都幾多組合
要用攻擊珠2 先整到

華生條腸都比你突破埋

有無巴打刷歷古?

今集我覺得放射蓄力炮比較高輸出 通常彈同擴散都各有各好 無話邊個無咩用
必要技能係熔山三件 炮術5同增彈 玩蓄力就加埋集中
Ko同耐力我覺得無差太多

其實攻擊豬個成效究竟有幾低/高

金獅要幾mr先接到 當危險度3？

24

無增彈珠

出個碎龍頭
不過好蝕

我都係冰咒4件 加大馬士手 硫斬大劍

理想就超心3 體力3 納刀3 攻7 挑戰者5 集中3 加 無屬強化

但現實攻擊力up 挑戰者 集中都未發動到
係多左轉禍為福3 同 加護3叫有用

等緊上MR75 轉黑轟手 咁可以出到攻擊5

拔刀重弩都幾無恥下

而家我用熔山頭身腳 鋼龍手 大馬士革腰
砌到 炮術5 迴性5 集中3 迴距3 增彈
護石就耳塞/防禦性能輪住用裝完起龍爆就無腦打

你都係

快啲整 起馬幫到手破防

同你打死不破防

1銃槍 斬 炮 冇ko 冇減氣
2已經試過強打衣裝 Ko3 普通龍坑插頭 兩波先ko
強打衣裝唔推薦 但我以前自己團打貝我坦會用

我出增彈 炮5 耳塞5 迴5 迴距3 集中3 投石3 耐衝3 體力3

發覺歷戰猛牛同骨仔係最多人既求既怪，我今晚番去睇下有無得開。

因為係rare10加珠位

轉職做降肉質師啦
利申:練馬師

咩武器先會用迴避性能?
好多珠都係XXX+迴避性能

想試玩弓，請問用邊把好

我雙刀有用
唔用好難閃鳩叫
用咗差好遠

我等carry師

好似好齊 有無裝分享下

勁

把把都啱用㗎喇
愈高迴性咪愈易碌走啲技同龍吼

感激不盡

銃炮有盾都玩耳塞 迴避
我真係睇唔透

btw, 今集放射個射程完勝

弓冇得一把打哂 你都係唔好玩喇

唔洗加攻?
玩銃槍唔洗檔格性能咩

我一場平均擋少於一次

求carry

放射唔駛
隔幾個身位都射到
迴距3團戰追怪用
迴性唔太建議出 因為真係會玩壞手

熔山頭手腳 大馬士身 霜翼腰 耳塞護石 冇記錯就係咁

角龍弓

痛擊體力豬

耳塞：
大部分怪都係吼叫（大） 擋會有向後跣開個硬直
淨係呢到砥三炮 一炮就170 (+106)

迴距：
墊步當行路 攞輸出位置

迴性 我自己棄咗 睇下有冇人補充 但係多多個手段閃招冇壞 本來銃槍炮術點補之後技能就好自由啲窿多到唔知點洗

已經玩壞手返唔到轉頭
Btw 炮擊無視肉質固定傷 攻擊無用

你玩拔刀龍矢快過同痛過我玩屬性弓
我咪跟你玩角龍弓囉

放射用邊枝槍

用龍矢打眩鳥

外形 - 銀火
性能 - 屍吐

我無升沙漠

想間唔中爆個300就熔山 但唔差太多
所以我用屍套 貪多個2格豬

玩弓啲格唔夠砌 銃槍多到唔知塞咩

直接合尾王果把
看破7 弱特3 無擊珠 體術3 體力3 吃菇3 心眼 散1

生存力高 剛射打弱點傷害每枝都有3X-4X
想體驗下弓既可以試下砌既

不過想高攻都係要玩屬性

銃槍開荒唔洗豬
開荒期搵到邊件裝炮術、防性就行得
個期聽到其他人呢樣要個樣冇會忍唔住笑

我都有落迴距追怪
但有防性，擋鳩叫都唔會硬直
有埋防強，咩招都擋到

屍套2格 lv.2 珠係吸引
但出夠技可以考慮痺毒龍，有麻痺好正，尤其團戰

我未客制到吸血
想請教下炮擊有無效？

我都係ib200mr先開始玩銃
我銃專家fd而家過左主線 熔山五件直接打上去

有 爆擊同起龍爆都有效 條龍訓低左 自己殘血射到滿

防5都會硬直 應該睇距離
耳塞咗擋都慳返啵
吸血有效
痹毒炮 麻係幾好 但係要解決斬味問題
留到護石位比利刃 可以考慮

想當年跳跳弓1分鐘1件歷戰爆鱗
屬性弓車尾燈都見唔到

Free rider製作公司代表

防5無硬直喎
不過唔知關唔關強璧豬事

唔明

你套配裝只係叫人玩D生存力唔算好又冇輸出既弓

係
唔記得利申返粒利刃護石
好少可一區隻怪未走就要磨刀
無腦擋無腦射 變左輕鬆game
打炮打到大劍都唔想用
除左奇撚，炎王炎妃

諗起自己最後一粒防性豬插裝衣
可能防5真係冇
強壁唔關事

鐵璧護石5就搞掂

其實有樣野幾奇怪
銃槍拉盾條氣會定住 但拉住盾行條氣識得回 同時又擋格到

呢啲冇跳位收的皮嘅嘢就唔好拎出嚟講喇

佢想試玩咋嘛 最快捷咪就係咁囉

前邊冇位放利刃護石 用磨刀術

小馬同歷戰小馬都 好好射啵
炎王歷戰係要慢節奏D唔貪得

炎紀都唔記得有特別 有時間會混一套耳塞風壓抗佢大技 不過閃光彈引爆都唔係解決唔到

拉盾個基本操作係R2 + 左棍向前 一定係

炎王你插後腳好安全喎

統槍鐘意用全彈

我就護石留比利刃
熔山三件，爆鎚手腳
好似加兩粒鐵壁已經 lv.5
複合珠好多鐵壁
係唔夠短縮珠，集中得 lv.2
不過lv.3 同 2 唔差得多

燒都算
粉塵要收武器碌真係嘔血

9條命都唔夠打

墊步都解到呀

有無人可以分享下如果太刀唔著達人藝3件，可以著咩裝

請問下巴打仲有無方法得推表?
我試左以前方法推唔郁

有2,3粒

2邊都齊, 2邊都玩

有冇人有4點個直播LINK

玩弓只可以ALL IN, 1/2桶水是無用

有隻老山龍係枱頭 暗示緊啲咩

課金買figure

世事都給你看透了
懷舊系列figure

反地洞 破壞麻痺陷阱
成隻古龍咁

我試過接任務都仲係推唔郁個表
係咪之前個推表bug未更新呢?

講緊金獅？
2g設定已經係咁 未嬲用麻穴 嬲左用落穴

好似有幻化???

你用咩刀

睇到 部分 兩個字
仲要係打聚魔料合

散三邪教除左其他通用技(看破7超會3弱特3散2解放3)可唔可以同時出到
防性5防強 利刃？
見d人多數棄利刃？
砌裝器好似砌唔到4洞珠求賜教

利刃真係咁必需咩

我用護石一係防性5一係利刃

我諗只要聚魔有既龍, 都會有
冥燈 爛輝 熔山 天地龍 果D就冇

三天/金火可以利刃護石
juno刀就可以咩都唔洗
點砌就自己用下個腦

usj個套

幾時有推表bug？
上次個bug係全世界個表一樣

做任務推表已經冇左 成為歷史

有套防性5 利刃 不過得體2
前題你有3粒防性解放G

或者呢套 團戰用

歐洲裝
介唔介意cap黎望下

.gun thanks!

除左金獅仲有歷金銀火

大神

未有歷戰纖細

啱啱有無人斷完又自動入返集會?

打雞未

全世界個表一樣係bug

教佢破防未

有冇人打歷古

想問下金銀火睇圖鑑話有合體技
但係試過見住佢地同場都冇乜特別招

之後係咪會普通套裝既外觀塑型

你教
我不是破防師

你要咁多技 點唔歐

係 不過又要聚魔料黎整

D珠齊到

出咩歷戰金銀火啫 未即係加兩個材料落聚魔

我打

+1

巴打有冇曲 我入你區

搵到人打了 遲d再打

有無人打天地帝皇爆頭

到底金獅裝咩技, 又唔講
好心急想知呀

有冇人可以翻譯番中文比小弟參考

校服黎

[img][/img]

依家又話鍊金係固定, 點解我錬既同網上果個表唔同?
我大龍脈鍊第2次出粒砲術珠比我

未

最小眾係笛

之前更新fix咗

唔係話FIX左先至會跟住個表洗到咩? 我同個表唔同喎

有無靚仔有聚魔普通瞓覺龍

跟隊求普通炎王

唔係

瞓你老蝞

開比我呀

得歷

正呀 今晚返去襯下衫

以前: 人人表唔同，打任可以推到表
IB剛出: 人人表一樣，打任推唔到表
IB現在: 人人表唔同，打任推唔到表

第二小眾係長槍
利申：淨係用呢兩種武

統槍宜家用屍套

出到匠5, 迴距3, 投石3, 集中3, 砲術5, 增彈, 防性5, 防強, 體力3

未食貓飯974防

其實我都係聽古化龍人講
我自己純玩斬斧就排第十 其實都幾好 唔會同人搶位打 你有你地追頭打 我有我自己上去零解

古代龍人話
第13名：槍
第14名：笛

放射唔駛匠5
ta剛刃 團戰業物仲好
好似係

我個人鐘意滅盡刀 慳左個利刃轉一轉挑戰石勁好很多
自由度大好多

用緊雙天。

放匠5為咗可以打到怪過區先磨刀

就算匠5都試過三兩次射到黃斬隻怪都未過區

剛刃唔會考慮, 一嚟冇複合珠, 二嚟1分鐘磨一次好煩

業物可以諗諗, 但匠5用複合珠砌到, 功能上差唔多就冇攪了

capcom

官方link

12月 新魔物

噴射機出黎啦!

仲有咩風面怪未出

有冇聚魔 歷戰骨槌龍？

缺素材

本身 荒地同珊瑚 滿7 LV

可交換打

會唔會出天迴龍 加埋狂龍化

一套炎王 3件都唔洗放利刃石啦定係你地追求唔磨刀直到任務完？

你唔急可今晚開俾你，預8點左右

噴射機正

新手打冰牙龍辛鳩苦，用6次陷阱，4粒爆g同二貓先過到。之後啲龍點樣打

Ps蟲棍撚

總於可以咩都唔使諗大連續狩獵

唔係出黑蝕咩

高過50%會心達人藝>利刃

張圖我記得話明係fake

唔係好明 姐係點樣

入人地/自己聚魔之前可以lock住自己個lv
打乜都唔升唔跌

今次更新 改得好啊

唔想著炎王校服 我鐘意精靈加護5

換咗個SSD我要高潮喇！！！

控場師

可唔可以lock啲唔lock啲

我覺得就算出佢都唔會咁快 狂龍病分分鐘可以寫個主線出黎 當大型更新仲好

mhw2

應該得啩

MFG將會踢小量不常見既人
如果有你份，恭喜你
唔小心踢咗你話番我知

就咁睇描述就唔似得，不過聽日就知

如果可以就極方便 lock住7lv 然後升2個5lv出普通古龍 再加減出埋其他歷戰
不過我估佢冇分得咁細

我日日on嫁

吃飯先

冇存在感

有冇人刷珠

依家出聚魔淨係打危險度2既歷戰拎龍骨推鍊金婆婆

Sorry 巴打我原來無猛牛

重弩個守勢點發動

攻擊完 上完彈 迴避完
之後有返防禦判定個0.5秒

有冇人玩棍除咗帶耳塞有咩技要跟

哩隻接近最難打

其實最緊要係聚魔個「目標」
應該要改做場主可以set自動
個場有咩怪外面可以搵到
宜家set左目標根本就好難搵到場

點解要帶耳塞

咁有咩好建議。淨係玩過幾次而家想發展新武器

當太刀用就得，如果你要出3耐衝耳塞2就，之後都係跟太刀砌

利申：用棍大概得幾百場 新手嚟

有冇寶蓮寺Code?

玩熟下刺就得
ib 蟲棍得番下刺特別勁

呢個新動作一套打半千，但我厭佢動作長同大，打返飛圓斬同無限連擊好過

無所謂

繼續求聚魔歷戰猛牛龍

聽朝打唔打大團長

我貪佢最尾嗰一下特別痛，爽

牙寶勁到

又識飛又跳得遠又有冰效

但破完翼好好打

聽朝可能未必打到
要夜晚

金獅子都要打大細金喎
唔係唔算真獵人

但佢連環境生物都齊大 細金

我估唔得啦
佢俾你有得lock係等你入人地間房/專登要打某類怪既時候唔會升lv./降lv.
但如果有得揀lock啲唔lock啲既咁咪可以打破左低mr但全地區高mr既限制

邊有咁快
仲有54金要捉

究竟一日打幾耐先咁快齊大細金

太刀狗用咩，佢用咩
juno棍出 多招飛燕同強化持續3

我貪蟲棍可以扮忙

耳塞5

邊個貪刀

not me

有冇巴打可以開鋪新大陸的白風俾我入

無防強打炎王
負責任啲啦

cont?

我有防強

黎MFG

用大劍肩撞

屌你老母亂入恐暴龍係咪憨撚柒鳩

乜撚嘢亂入怪嚟 攻又高 打範圍又大 同目標怪撈埋一齊根撚本無得打

射哂十粒屎彈都唔撚走 仲要一見就紅眼 目標怪走我追佢又跟住嚟 同樣loop足四五區 我都無打佢紅乜撚眼 我紅你老母呀

啱先四金雷狼用埋激運票打撚到瞓教 先被恐暴龍叫醒再兩隻combo屈死 我屌你老母

同道中人

有無巴打可以開黑轟/銀火場

另一個...

有黑轟鬥技
有冇集會區域可join

整咗套on9裝
我想問呢兩招技有冇得一齊出

OKOK

有冇巴打打歷古調？

here

第一次出rare 12仲係靚珠

轉身衣改上2粒整備有無用架？

如果條件一樣呀

7Ach byKE LZh7

我係mfg

俾code

sry 巴打斷咗線
呢個先啱：
7CXi GuhQ uPcW

我都有防強嫁

你算好，我上次個調查任係恐暴龍尾刀隻怪個任fail左

有冇聚魔歷啲風飄打

連線區不存在

嗨

你個房爆咗啊

有冇超心攻擊同超心匠架

依家係咪全民雷狼弩

睇netflix

weak到

黑轟場-2

想問下而家mhw係咪仲有強化屬性值既上限?

即係冰屬300既弓最多只可以強化到300*1.3=390,之後再插冰屬性強化都唔會有增益

有無人連唔到集會所？check個上網無問題

玩未

呢啲情況我會返屋企等佢地分開左先再去打

佛b 打唔打危險2

有無清有普通聚魔瞓覺龍

打緊泥魚龍

依家ON 我都仲有少少4格

有咩打
想跟

有無巴打開歷古場

其實有冇辦法100%會心又可以食盡啲技能

有斬, 迅, 兇爪,

有冇人中過錯誤代碼 51-mw1
完全入唔到連線

但貫3嘅話攻守有冇用

屬解多幾多粒彈

同問

唔該晒巴打

有三格紫戰痕黑狼鳥任
有無人要開圖鑑

轉集會區 爆哂人

點轉

想問幾點更新金獅子？

我同你同場 幾時開波

等緊佛b, 可能開迅, 唔怕死既我有恐暴

夠4個

推

岩岩我砌完笛 想有人死都難

應該夠開第2團
估唔到一係無人，一係就貢多人

我個位

終於打完mr99 Juno

原來咁多人standby 慢少少已經john唔到

牙丙一陣我開哂我嗰啲先，3粒火

有無人刷g

殺撚左我啦
刷左幾粒鐘見到黑轟 錯手殺左係咪唔會有自由任打

冇調查任咩

咁快full

夠唔夠人開多團

咁樣我會好難做

巴打係咪用有線 我都上唔到 但其他野就冇問題

有咩打

有堆4格歷古 夠唔夠人先

下場牙丙

係啊 用有線

仲笑

巴打有位嗎?

打完場金火出黎打

Gun

今晚幾點會更 想打大團長

Blg間房仲有無位 一係我入去開？

差你，番唔番黎

番緊

玩重弩貫3，攻擊守勢有冇用

想問下金獅子係12點即出定點？

9/10 32:00

其實我地之前約定夠4個

算啦我退出喇

正
求其跟打就有金火細金

要幾多mr架

我都係有線上唔到

我仲未執過mr既歷戰古龍腳印

想問更新是否12點後？

聽朝早

個個都叮叮叮

到底邊個叮 我一叮都無

三寶玉

餵隻猫先

兩寶玉

出左粒飛燕解放 唔知有咩用

奇撚唔得掂齊齊貓

牙丙入場快少少

散彈比較有用 貫通難少少發動

唔緊要, 我要訓了

俾太刀cut我見切差啲貓
利伸冇貓

諗住沖埋你打醒你。點知兩個一齊中

sor, 我都唔知己經11點
要番工

唔知係咪慣咗有人控，一轉武無人控
個感覺係feelsbadman
搞到唔想玩了

有冇人幫手打天地龍 要爆頭

係咪好想做太刀撚

屌好撚戇鳩
係聚魔之地打戰痕黑狼鳥，打撚到佢過咗幾次區，點知隻野飛一上天就話佢離開咗

見到無人撞牆無人控頭好唔舒服

其實點分係咪勁珠？岩岩刷到超心加護珠。

啱你用咪勁豬

見到傳說中既聚魔歷猛牛龍

佛光再現

點解個頭識發光

真。佛光

點解你地會發光

有無爸打可以開聚魔屍套龍比我打？

信徒轉佛光未

點做到

化妝轉28 一左一右 set發光100%

cls

佛陀哥哥好撚型

散彈邪教 係點配裝 刷耐左想試下邪教刷快D

宜家mr180, 打d咩可以快速上mr200 ?

唔該哂

請問Master炎王龍係咪有Bug
打咗幾場爆頭爆翼都係得鳩毛/剛爪
明明睇筆記同攻略網都唔會出依2樣

你覺得有任務係mr180先做到咩

想話煉多幾粒整備珠出黎都唔係咁易

根本跌lv呢個設定唔應該有

清，我想入寺
利申：虔誠弟子日日on

成日自己打好悶

台灣的朋友你好

終於 打爆埋滅盡龍上100真係手軟....狂刷聚魔，大劍裝有冇人分享下，一路用散彈同貫通，想試下砌套大劍黎玩玩 之前玩拔刀流，但上網見人玩三段原來可以爆千幾..先知拔刀流差咁遠

大師唔好踢我

唔同玩法姐，追高傷咪真儲流，穩定易玩咪拔刀

萬佛寺here,打左成晚都冇乜人on

聽日多一區,200肯定唔夠駛

想刷超心2同攻擊1係咪要落返上位歷戰刷？

有無巴打等閒一齊玩？求carry , 我棄坑太耐追唔到進度😭

Master危險度2好似都有

因為頭先打完一場爆咗一粒強弓一粒散彈

出左金獅未??

朝早8點

點化妝？
指定頭裝先得？

咩頭都得？

普渡眾生

Lm

有無巴打得閒幫我過凶爪龍？😛

8點更新？冇既

係囉？

金獅呢

乜都無

金獅呢屌

it狗 未開工

1.4GB更新

有更新檔了

有更新了

要返工
想睇金獅裝吊下癮

remote play等其他3個carry

卡住 dl唔到

Solo打場先

down 1分鐘
但又係有排等複製

複製複幾耐呀

down緊
blg有冇人

玩得

多咗歷戰金銀火，仲以為火山區有臨界碎龍

終於玩得

點解用體術

咩邏輯

想整套自私裝
想問下兩招套裝技效果可唔可以互疊?

返工打唔到 等巴打分享金獅裝

複製完喇屌
lets go

冇乜靚珠求其塞

喺到劇透金獅個出場動畫會不會有人屌

會

金獅兩件心眼四件剛刃
成套技匠5怨恨5弱特3速磨2攻2

個人認為轟龍難D

IB最強癲雞

今日打唔到

想問金獅係咪仲係嬲左就成日向後跳

金獅裝咩技
返工打唔到

麒麟bb... 好慘
睇到我極不安

跳唔到個頭

呢個成套係alpha? 有冇beta成套睇下

尋日個friend打歷戰鋼龍都係咁

打完一場就去左番工
好似係beta黎

打得太慢啦

sorry原來上兩個post就有人問

ラージャン装備

シリーズスキル
2-心眼、弾道強化
4-剛刃研磨

防具のスキルとスロット
頭a弱点特攻2匠2
胸a逆恨み2砥石高速2 3,1
腕a逆恨み1匠2 2
腰a弱点特攻1匠1 3,1
脚a逆恨み2攻撃2 2,2

頭b弱点特攻2 4,1
胸b逆恨み2 4,1,1
腕b逆恨み1 4,3
腰b弱点特攻1 4,3
脚b逆恨み2攻撃1 4,2

就係講緊呢個bug,我想要返以前可以做任務推呀
我練左未來10次風化珠都係垃圾

頭腰都有用

特攻同特效係咪唔同

廢到 4件先剛刃研磨

holy shit太勁了吧

你係咪劇透

一樣應該typo

金獅 3盾防性5都扣好多血...
佢把重弩LV11未升盡都高攻過天地重弩 465攻
撤3重弩又可以升級

有冇巴打打金獅

擴散6 gunlance出現未?

琴晚真係激鬼死

其實恐暴龍一見就紅眼係咪bug屎嚟
除咗樓上巴打講返camp等之外真係無解
衣裝 傷口 鬼人藥全部限時 打打下返camp等真係無癮

低屬到 係咪用唔著

貼皮同客制都加咗上限

我個不屈極意呀!!!
估唔到套裝冇火事
連逆恨極意都冇
有d失望

金獅傳統特色 高物攻 負會心 低屬性

我諗住係神裝超會心極意

Ching可否貼埋其他武出嚟？
返緊工打唔到

妄想

撤甲 正呀

淨係影左呢三把 睇住先
佢仲有得升r12 但未睇到

都市傳說講講下變到真

把盾斧同硫斬差不多, 不了

感謝

capcom見大家都咁鐘意就直情攞黎用

me打到佢路都行唔到

sor, 原來有rare12

好似唔夾達人藝

有冇金獅裝樣睇

想睇輕弩重弩

同之前啲樣一樣 完全冇改過 好核突

金獅頭腰黑轟身黑狼腳 公廁四人組

有冇巴打宜家打得 組團

有心眼都算係咁

好似有d細
btw我小學雞見到高丸笑咗

我都係

same here

輕弩自動裝填徹甲3都可以一玩

把重弩真係不得了

狂龍等下隻喇

自膠睇錯重弩係輕弩

r12 武終於可以客制會心加吸血

女裝金獅

係咪同以前一樣
超西唔食麻穴

麻應該唔受影響
以前係黑唔中落穴
金身先中

金獅雙刀個名先係重點

笑左金C 見到火龍
捉住火龍條尾係咁FING

唔嬲食麻穴 嬲左食落穴

可以 我懷疑根本唔係bug

咁就好，執既機會多一次，變相執到大靈脈玉既機會又多一次
(賣料都可以幫補唔少)

係邊個位開任 搵唔到

入咗聚魔之地後問大團長

即係太刀以後唔洗再諗三天刀

畀我想像中易打 捕獲咗

外觀有咩整

上位裝去到骨鎚龍

低危險度 既ab裝，即係上集d樣

超級牙膏式

金獅把重弩同天地，點睇

重弩拎黎打徹甲？

散3既話自動裝填有冇伏

咁都好啲

負會心打唔到散3啦

一直都唔洗諗

大靈脈玉咪淨係可以執

你玩咩武

如果上修做地質執2兩次

lv4 <=> lv1
靈脈玉 料 骨

就好

呢隻西野唯一一關要救難多人先過到

無咗掉樹掉石嗰招

易打好多

一早整好哂既野都要擠牙膏 屌你老母

報酬會出
打死掘有機會叮

有無人知金獅武點升 我仲係?

過千攻斬斧 好似有得諗

都係聚魔架啦，去升熔岩7lv la

重弩
add 5 add me??

金獅好似咩地區都有?
我見珊瑚有

會唔會係激昂金獅, 以往好似都冇武器強化係要聚魔野升.

唔知，我未有得玩係到9up下咋

擴散6不是夢

ok

定應該話係聚魔熔岩地帶6lv會出激昂好似黑轟果D咁?

雷狼就要啦已經

咁可能要聚魔歷戰金獅, 我岩岩打左聚魔普通金獅都冇開到

荒地都有金獅子

有無得鎖任2個區 升 新區

有無野想打 打一鋪先

冇，同滅斧差唔多
輸會心，加斬味，屬性仲要唔係特別高
垃圾武

可能升咗r12勁好多呢

有資料睇先算

已經有 1085 攻 負15會心 藍斬 4lv閪

換完新頭終於齊技

最強大劍係金獅？

R12 擴6 不過要出匠先白斬+負會心 只能純砲流 刺砲完

鬼人藥唔限時嫁喎 就算限都50分鐘

R12武客製多格係要咩料

地質學

黑狼鳥擊退恐暴

擴散6

兩件都出b

咁骨斬斧仲好用 都係藍斬攻又差唔多 但係可以谷到100%會心

抆左粒達人or客制1洞
依家r12可以3+2

咁答案係可唔可以?

未得閒住
遲d

歷戰王

歷戰銀火有新聚魔料

岩岩聚魔打岩賊掉落物汁得一次
爆鎚汁兩次無問題

銀色矜持 點先可以打？

去過聚魔之地，再返月辰同大團長傾計

大團長真係金獅本人 識用石頭

我想要激昂多啲反正IB都玩特殊個體

諗起以前140LV 金獅

特殊個體嘛其他區7LV都有隱藏，無理由火山無掛

櫻火都係 執一次果啲怪得佢自己既料 龍骨就唔會出

想問邊度有得睇晒咁多種武器?

比較想知金獅武r12第一個?素材係咩

有冇人更新更左好撚耐

聚魔歷戰金獅

有冇R12金獅子盾斧data

想問下更新完點開金獅

本身玩開蓄炮 轉玩純炮係咪拎走集中就得

Thx

Chinazi baidu
不過都唔洗點睇 都係出匠先白斬

係 但r12吸血客製得1次
應該無之前r6炮咁跨張

我都玩蓄砲 但我諗你要換剛刃高磨 斬味唔掂

冇人答
我自己都唔知點試

我見到恐暴龍亂入一定係收刀衝去目標怪
等佢幫我打
集中迴避同拎掉落物

輕推求教

係據點搵大團長 之後打一次奇撚 打完就有

恐暴輕弩玩徹2速射其實客製乜好
我而家客製兩個異常强化 拎黎射眠

而家喺blg衝緊熔岩
anyone come?

玩撤2客製異常強化？？？？？
客製3回避裝填 1彈丸重化啦

發現金銀火可以call喺熔岩

你唔同chanel喎ching

速化 + 滑步*3

我都睇錯左 一定係客制吸血

thanks，啱啱打完，
然後宜家去撞聚魔?

返去基地搵大團長

sorry

有呀，複製左好撚耐，屌

我太刀撚，暫時未打到黑狼島同轟吼甲

炎王3件+麒麟甲用住先好唔好

吸血加異常強化或珠位加異常強化，得呢兩個選擇

me too
仲係10%龜速爬行緊

入kk度？

啲武器幾勁

要聚魔點先開到 想睇佢把太刀咩料先再睇下整唔整

夠啦 到mr70有得打黑轟再改

聚魔高lv入低lv升係唔係已經fix左？

升lv需求減咗好多所以答你唔到

金c裝先r11
會唔會熔岩lv7
出隻激昂金c出r12裝？

聚魔金c有冇人一齊打

上面

臭g

金C太刀未升已經957攻

你嗰邊lv幾? 我lv4

原來唔係得我係咁
複製左半粒鍾

過千傷 痴線

牙佛邊個留言有r12防具？

弓係咪收皮

有無巴打有心得點過,好難打

原來防具

屌你?我未打的

唔算咩心得但我係盡量唔好同佢正面打 側面切入會比較容易打

聚魔點鎖lv 尋日殺完骨鎚 珊瑚 荒地一齊跌落lv6

今日更新左 係接任務果個位有得鎖

重弩咩彈

點拎尾 打左兩場淨追尾都無

Thanks

尋日開聚魔 見到條友掛機 即刻上網搵方法踢佢 屌佢老母

玩拔刀流，金獅大劍整得過喎，無視負會心

+100%...

拔刀都要客製或者見切整走負會心先架

睇錯冇紫斬....咁樣應該都係黑轟流斬好d

拔刀術唔係必定100%咩

去人特別任都有？

+100 本身負15 加完都係85

額外加100%咋

有 特別任果隻係出normal 料

有無巴打有金獅心得

點搵佢㗎...

聚魔熔岩

又話乜冰原搵麒撚
大臀長呃9我

咁唔知 未打 我都係睇youtuber玩 佢哋都係去聚魔熔岩升到lv7就大機會見到

打完70先去聚魔熔岩
聽下團長講啦

聚魔邊7度有熔岩區
我連金c都未打
又無人講

前置任打70呀
打完再去聚魔開區呀

首先要有三粒鐵壁解放同超心體力

係咪有誤會

點解我睇唔明既，今晚先有得打

冇大團長skin好失望

下年MHW2就會有

終於出 一出出3條

仲好講 又話幫手 擋完又走撚左

費事兄弟相殘好哥哥

佢打完上半場削完血

要出歷戰金獅係咪要火山上7等?

要mr70先金獅打？？thx

完全係誤會
我係指點接金c任
原來係特別任務度
問題解決咗
我新手無知
唔熟系統

佢個70係咪指奇撚...

銃槍擴6回歸

抱歉 冇追po 金獅子係聚魔係點出
我見過沙漠6會出

講講下真係做咗個發電事件出嚟

我荒地同聚魔7lv 兩邊金獅都係3星
歷戰金獅我估要熔岩區7lv

我宜家答你 要先係月辰同金獅本人講野 出左個特別任務負傷麒麟
打完再同佢講野
就有個去聚魔打大團長既特別任務
希望冇覆得太遲 希望幫到你

啱啱睇巴哈好似話熔岩7係金獅加爆鱗

大家留意飛翔爪唔可以捉金獅個頭
會比佢即時秒殺

最正係金獅武升r12一定要打歷戰
Btw荒地lv7歷戰金火都係3星

講埋d支那話唔怪得r哂頭
屌你老母

捉唔到
來來去去都係手
給果打手可以撞牆

知唔知歷戰金火有冇新moveset
定係都係純推攻

終於打完金c任
下次打，重弩要上2盾以上
有防5同無差唔多，無Q用

打完1隻黎 好似淨係純推攻
我用開果套800幾防 徹2裝 勁易比佢秒殺

邪教普通都打咗10分鐘
唔知歷戰會點

我頭先不動衣劍斧上車同佢攬炒

一野係聚魔出左大金金獅
黑狼雞同金獅爭地盤下場同蒼火一樣

行返基本，用返冰弓打

斬斧係咪孤兒仔？有冇裝介紹

火山區聚魔d料只係用黎客制金獅子野？？

黑狼 擊退 恐暴
恐暴 五五開 金C
金C 擊退 黑狼
黑人問號

客製武器開格數第一件料
係歷戰金火定金獅料來

黑狼識飛 敏英
恐暴 力英 唔夠敏
金獅敏力雙修

另外頭先搵金獅撞雷顎
結果得雷顎倒地

見切條尻都斷埋

上面有自己睇

雙刀好柒

想問有冇人玩笛 當佢鎚咁玩
有冇配裝可以share

又高丸又大肉丸

黑狼鐵扇最靚

唔得嫁

手長重要性

認同

屌
整咗套垃圾出黎

請問呢個咩材料？整金獅子太刀
謝謝

匠5有紫變最強太刀

歷聚金獅料

冇得客制回血

綁匠同達人藝最尾加減返啲攻擊技抽唔抽得贏金火刀

請教下恐暴輕弩玩徹2速射應該點配技好
依家諗緊
炮術5
KO3
破壞3
要耳塞5定彈丸節約好

硫斬好似已經贏咗了
利申冇親身試過

哦
歷聚要邊個新地帶lv7先出？
Thanks 巴打

火山

Thanks

硫斬理論輸出，但喺斬味維持唔到

就快lv6了

垃圾
要匠5 達人藝 又要補負會心 又雷屬

達人藝都維持唔到應該係user問題

肯定係彈丸節約

一次過食到生物博士，小型，大型吸引
已放棄聚魔

依家聚魔易升左?

打爆鎚好正
掉落物+掘背
刷龍骨同誘道痕跡

依個版本想保證100會同時匠5有啲難

有感易左
我正途打左半朝都LV5

我仲係度諗關70咩事

如果玩金獅大劍用斬龍3件加金獅兩件推100會心之後再用埋鈍器能手護石，會唔會好玩

定係鈍器心眼再爆上會心

還好吧 有架仔同鬼佬試完了

有片未

硫斬嗰把咋喎
自己search啦 用緊手機唔想搵